Ette tuli Madis Anse Tudulinnast ja andis üles et tal warastud ära 11 ja 12 Augustil: 1  hobune 7/8 aasta peal 135 rubla wäärt märkid:pruun raudjas, Otsa ees üks kriim sädulga all walged märkid pahema poole mustjas lapp 1 rankid väärt 7 wööslemmid 4  ½ säduln 7,2 nahast ohjad nöritega 1 rubl. 1 look 2 rubl. 1. waljad 1 rubl. sädulka rihm 50 kop nii sama warastadi selesama  korv. Tido Pusep Tudulinnast andis üles et tal on ära: 1 rakwere mõõduraud teljega vanker umbes 35 rubl. märkid: 1 ais ilma wärw ja höweldamata, taga on wankril otsa puud uued ja wärwimata, siwalauad on küljest ära , 1 ollud alles.
 Nemad olnud rahwa käest kuulnud et siit wallamees Kusta Lassiniit, olla seda asjasid ära warastanud ja paluwad et Kog. kohus  kulaks järele kust see nimetud Lassinit on see hobune sanud. Josep Kriiska Saarelt, wastas andis üles et tema müünud Kusta Lassinidile punakas Kõrbho ruun mustakas lakk saanud 30 rubla. See hobune ostnud Saare mehe Tawet Koska käest see hobone olnud sellega Tudulinnas tööl ja tulud temaga säält tagasi ja müinud Kusta Lassinidule.
Kusta Tuhha andis protokolli  et kui  Kusta Lassinit kodu tulnud siis olnud tall punakas hele kõrb ruun sädulka ollnud katki õrutud, ja olnud 4-5 paise ja ollnud umbes 35 rubl. ja olnud suurem kui Kusta Nukka hobused. Wanker raudteljega plaan kodarad olnud üks sisse teine wälja poole ja wärwimata laia warwadega. Rangid olnud nahk ilm plekiteda wärwimatta pud kleid olnud wanakad.
Sädelkal olnud puudikud küljes.
